SO9入唔入到歷史TOP3中鋒

Ronaldo
Cr7
基奧特

豬腦先入到

基奧特

top5會穩陣d

Top 10都入唔撚到

c 朗
朗拿度
賓特拿

南美.....
離身.....
修正.....

C朗
C羅
基斯坦奴

丙朗勁啲

卡雲尼>>>>>so9

搞緊笑？

你係